有冇人食過菜肉蓮子杏仁茶？

聽講傳統黎講，個仔跳樓就會煲黎食

藥性涼，功效薄

落多啲蓮子就涼而不薄

菜肉蓮子煲仔飯

菜肉蓮子肉餅

諗起封神榜西伯候食自己個仔啲肉

蓮子肉

蓮子蓉柿餅

人間美食